%@Dif:2
Retrouve les nombres qui ont été décomposés :
\begin{myenumerate}
\item $(5\times100)+(4\times10)+(8\times1)+(1\times0,1)+(2\times0,01)$
\item $(7\times10)+(3\times1)+(5\times0,01)$
\item $(7\times1)+(3\times0,1)+(5\times0,001)$
\item $(6\times100)+(9\times0,1)$
\item $(4\times10)+(2\times0,001)$
\item $(2\times0,1)+(4\times0,001)$
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice à rapprocher du \verb+exo42.tex+. On demande l'opération réciproque.
